依家唔係 sem break 咩，點解 MK 咁多人著「城大 XX」？

MK 仔著住「城大 XX」拖住條女行旺角，好撚威咩

On9樓主

你痴返張港大學生證喺額頭串佢地囉

我唔洗靠港大屈人機

因為shittyU大吧MK妹

Shittyu shittyu shittyu

Shittyu civil

城大on9

我夠HKU

你成日著 ？

勁人洗鬼著shitty T 打飛機咩

傻尻

樓主i大仔喺到笑城大
一百步笑五十步

Summer 啫

笠珍寶珠係頭